828 #metoo集會花絮～搵戒指

本身諗住做CD-rom，尼篇花絮分享咗俾朋友睇
有朋友建議俾更多巴打絲打知，知道香港人嘅好人好事、香港人嘅可愛，所以出第一個post🙇🏻‍♀️

話說今晚828#metoo集會，散水離場時，聽見有人嗌「幫手搵戒指呀！有人跌咗一卡鑽戒！」有女士補充「一卡即係直徑6.5mm呀！」
然後附近散緊水嘅人，集體開手機燈，低頭幫手搵戒指
突然有個男仔問「知唔知喺邊度跌戒指？係咪尼度跌架？」

(尋日popo深水埗搵子彈，今日集會大家就搵鑽戒，一樣大海撈針⋯⋯)

而大家一路散水一路嗌口號，然後搭鐵果陣，一路落車一路再嗌
「831！」「遮打見！」
「香港人！」「加油！」

我真心覺得香港人好可愛、好有愛，我地個城市仲有美麗一面❤️

Update>>> 原來有搵返戒指，今晚集會現場，跌證件袋、鑽戒都搵得返，香港人路不拾遺嘅境界推至最高點～

其實仲未搵到戒指 但失主好感激一班熱心既香港人
知道搵到既機會好渺茫 佢希望呢個奇蹟可以發生係香港身上

#光復香港 時代革命

😱頭先聽有去現場嘅朋友話搵到，我以為⋯⋯
不過證件袋係真係有搵得返，我朋友跌晒所有證件
感恩有好人執返，輾轉搵到我地😭

推～

香港人真係好有愛～ 唔好放棄香港呀～